屌!點解次次溝緊既女都會比人溝左先

屌!!!好撚嬲!!!
IG POST 埋D撚屌野....
一定比人溝撚左啦..........
唉.....

呀!!!!!!!!!!!!!

整整容就得架啦

[/quote]整整容就得架啦[/quote]
我樣中上架...屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!好撚SAD

有冇A0恨嫁絲打入黎快啲比樓主溝

痾篤尿照下自己個柒樣先啦， 中上！

不了!!!

狗先會咁做,不了

點解要收我兵呢

屌

巴打們有無興趣組隊開間連登邱比特公司，如果個客無仔溝，就我地溝佢，直到顧客有仔溝
如果顧客同職員情投意合，就可以成全各位巴打

同路人

請唔請PT....

我做ft都得……

BTW 我地係一班唔識溝女既死毒撚....算把啦....

分唔到佢係想俾機會我定想收我做兵

重點係有得溝女同無本生利
今次第二個李嘉誠仲唔係我地

中上 你老母 圖都無張

Hi, 如果client 係巴呢

到時就要搵gay巴/溝唔到仔嘅絲打

雞

再唔係申請入識都得

次撚次鐘意既女仔
過一陣就比人溝撚左
我屌你老尾!!!!!!

雞就雞啦

樓主個樣連狗都不如